屯門自娛區收皮話比大家知 星星之火真係可以燎原

所以我地唔可以停